早餐黎講大快活應該排第一

大家樂扑野家緊隨其後
茶記垃圾就不提也罷

可能d客食剩再回收先賣到呢個價！｜

個個都話加嘔汁，每加一兜，阿姐就洗多隻碗，真係人工都蝕埋

大快活仲蝕啦，個個加反加送加汁
個個都要拎多杯水唔止人工水費都蝕埋

樓主食開屎？

呢個世界有樣野叫洗碗機

你唔係假膠就一定係離地撚

一陣開門落街食先